白衣人再現北角！

【20:03】示威者走到北角英皇道康威商場對面，有約20人白衣人士手持木棍等，衝向對面行車線，雙方混戰約5分鐘，但白衣人因人數少，變成被黑衣示威者追打，雙方跑入明園西街。示威者其後走到「香港第一青年會義團」會址，打爛窗戶玻璃。

睇路 Be Water !